[理性討論]拍咗拖仲可唔可以被人競爭

戴返頭盔先 冇拍拖冇意中人
純粹開個post俾大家討論

乜撚野叫俾人競爭

拍緊拖仲可唔可以被人追

結左婚都可以離婚啦

咁結婚個時嘅承諾有冇道德上嘅binding power

開錯台 係感情台開過
[理性討論]拍咗拖仲可唔可以被人追

LIHKG @ Android